连尼住正傻B

我就操个妈的逼
问她爽不爽呗

有种把我拉黑

幫手繼續燈到利奪冠
你命中率100%的

曼聯無論技術同精神層面都差過曼城
難以係曼城身上拎到分